有無巴絲為自己前途好擔心

做緊份工好似無乜前途咁，又唔係特別鍾意轉行又唔知點

仲要就算發到圍，都唔知過幾年香港會變成點....唉

利申90後，話細唔細，話大唔大

一樣
要搵到自己擅長/鍾意嘅工都唔易
真係搵唔到 就正苦工吧啦

早兩年都有呢個煩惱
依家著左草

移左民？

正苦工係唔會考慮

講得出哩句OP都應該係25+

中學到讀u有時都會諗下將來，但每次都覺得有排，仲大把時間，邊洗咁煩惱

原來再唔煩惱下就會成世戇鳩鳩咁過了

睇你想要咩啦

時日太快。。。

已經擔心左幾年 差唔多30歲啦
諗住搵政府工過世算數

出黎做幾年垃圾工先發覺學歷好重要
而家無積蓄又無學歷

又要煩Industry又要煩function
轉工差唔多industry同function又要嫌你profile唔係100% match
講真邊有profile100% match先得ga

每日都要做唔適合或者唔想做既工作好痛苦

考政苦工

工程類真係會有100% match

HKU BA留名

唔係話咩，但admin真係.....成日覺得女人就話無乜所謂，反正可以靠男人
但男人老狗真係搞唔掂

文科仔+1

自己個行好有前景
但興趣麻麻 啲野好routine
岩岩FG出黎做野 諗緊好唔好考正苦算
反正都係悶 點解唔揀份高人工啲

一個二個係度話搵政府工過世 又話諗緊政府工
真係得啖笑 講到公務員好似係最後選擇咁
你估政府工好易考 話入就入？

邊行？

不了～

唔係易～但冇興趣就不了～會好辛苦